畀啲爭扎我概英文點講？

Give me struggle!

不如你學左中文先

俾啲掙扎啊

Sor自膠

Give d bby me

比啲雞札

give me a bus

Smell my scrotum

Fuck me

bloody ginger

屌笑到抽筋 你小學畢業未

give me some big black cocks

Suck my dick!